［衝突立法會］ 唔夠人！退守呀！所有人徹退！唔好再硬碰硬！

快走 12號再戰 唔好再犧牲 今次唔會贏呀 12號捲土重來

睇個勢唔得，支援唔夠，12再戰

留人 等下一戰好過

唔好十二號 十一號晚開始衝

唔洗負皮，依家人數根本唔夠，好多人比人拉左，你地等啲人趕尾班車走晒先衝，點贏呀？

快啲走，後拉前，返屋企，12號帶齊裝備再上！

推

唔係放負，今次冇可能贏，唔好打冇勝算嘅仗，今日救到人或者帶好多大士氣比大家，但依家人數差太遠，唔好話救人，自身都難保，唔好勇字當頭乜都唔理，呢幾日抖夠再出發！

警察已經準備好架撐， 再衝擊只不過浪費體力損失人力

霸路還霸路，唔好再嘗試衝突，一定輸呀！

幫推 返左屋企嘅人幫手推

現場嘅人快啲叫人走 一陣放催淚彈冇人頂前面，中左招嘅人=坐定定比人拉！

而家真係走，留力１２號呀，而家拉左１２號會少左個兄弟

推上熱門 等現場睇到快啲叫人走

唔好再衝啦！留力十二號啦！宜家冇咩勝算。

捉到坐幾碌㗎
12多人難捉啲

現場嘅巴唔好走住 傳信息 唔好自己走先 要全員徹退呀！

求下你地走

今日真係唔夠人，求下你地走，我12號一定同你地出嚟

樓主去緊其他po拉人黎推 幫手頂住先 求下你地

push

推！有樣野叫養精蓄銳！12號再戰！
7,8點最有人力時無衝到，依家1點元氣大傷，快走！
唔想白白犧牲義士！

push..

而家個勢係衝唔到入去，啲義士只係白白俾人拉

求下咁多位心痛巴打幫推

仲有一堆人吹奏話玩遊擊好
真係聽佢哋講嘅人一個一個俾人拉

係雞尾酒啫
我哋去飲酒

得閒麻煩幫貼

推呀
唔夠人無謂搏
儲多啲人起碼926咁先
身不在香港唔想再少任何人打呢場仗

對，要保留實力

而家真係唔啱timing, 警方支援愈黎愈多，大家唔好一時意氣，留力11號晚再衝！！！！！

我唔明
到12號個陣又係成班人撳住叫唔好衝
然後又冇人衝
咁有咩用
點解唔係宜家咋咋林去唔同地方買宵夜
打遊擊
要等到12號先再黎

認同！保留實力，夠人再衝

無裝備 人數又唔夠
完全無著數
一係轉場旺角
天琦果次咁
游擊戰 天光散水

直播好似少左好多人 大家今日忍一日 12號再出發

推呀

Push

同意，他日再戰，火攻，槍陣，投石，到時堅

我去到政總見到咁小人留守 個個行完就閃就知冇機會

你老母都死撚咗喇 落地獄睇佢俾人抽插啦

推.！

啲人走曬先嚟衝
痴撚線

好心酸..
香港人真係要加油啊

啱呀，以後都唔撚好再出黎遊行喇，反正你次次都縮

Push 唔好格硬衝

唔好白白犧牲

對面齊裝好難入

上左熱門 多謝咁多位巴打推post
返左屋企直播睇住義士比人捉
完全唔夠人 但啲人堅持衝真係好心痛好想喊
你地冇錯 只係怪今次帶人衝嘅人冇諗深啲
11號晚再黎一次 真正嘅end game

唔喺香港但mon住啲post同直播覺得好撚心up.

太多警察一早ready係度 真係唔值得搏

講得岩 12號帶齊裝備先衝啦

香港人加油

你試過比百個隻速龍百幾二百個防暴仲有淚彈等等圍未？仲有你打呢段嘢個陣係邊 我係煲底

唔夠人呀！退咗先！！

認同 12號再戰 唔夠人一定唔夠揪 最起碼要多警方3倍人 3個對1個先有機會贏

做開cdrom 都要留言 巴打講得岩 而家真係無謂犧牲 睇到好心痛 希望大家都平安 加油

6月12號 星期三 組織們醒覺吧

要注意自己安全
一切小心

如果早多三個鐘都大把人
人地警察打份工呢個時間多多人都有
普通市民打份工見冇動靜就返屋企休息
而家呢個時間真係自殺，退左先唔好浪費左有心嘅人

本身行完好多人係海富 我係海富住左近一粒鐘 完全冇風吹草動 個個以為和平佔領 佔領不如第日返工算啦

我有講錯咩？次次都係叫人唔好衝，衝就係鬼， 淨係識鬼鬼祟祟負評，我吊你地老母

留力呀！唔好再比人拉！

根本佢地fullgear唔用酒係開唔到路
一用一定逼到佢地散
如果唔係外國點會次次示威都有人用

係呀，12號再黎

各大組織快啲準備架生做佢世界啦
火攻呀！！！！

今日乜鳩都冇白白送死有咩用？
快啲準備架生二讀再戰啦

真係好少人係到
我想走都比警犬阻住左係條路塞住曬

我冇屌人鬼 人地警狗有裝備 示威者人數少點頂呀 前排比人打幾下就痛到郁唔到 警狗趁機拉人走 冇可能贏到

一定要準備Molotov

當年芬蘭連老蘇坦克都未驚過

我都心痛，但大家真係唔好受傷同留力，我都同意唔係放負，但今次真係唔得

真係走
得ironman 先得

同志們 我地12號再戰 而家返去好好休息 到時再博過

一定要火攻先有可能贏

佢用唔到水炮

所有現場見到呢個post嘅人 即刻叫人走！

唔小心負評左
根本外國示威勁太多
我同個印尼frd講香港人點示威佢都笑

龍尾到政總嗰陣 仲有段時間好多人
11點到就真係空到覺得守唔到

警狗會有邊日無裝備俾你衝？所以再講都係 曬鳩氣

而家係叫你唔好衝住
唔好做死士

走啦 出埋橡膠子彈 會死人架
依家有咩事 班道德撚港豬都只會話你係暴徒 唔會可憐義士的

11號晚唔會再有人屌鬼 因為唔再係民陣搞！

唔好衝住，幾時衝先得，要計好曬數通左埋差佬好唔好？

各位勇士番嚟呀

今日行左成日 好多人已經好攰 人數少 唔夠警犬抽 求下你地走 睇到嘅人大叫 用盡所有方法叫人走 快呀

撤退戰先係最難打，除咗小巴同的士根本仲無其他安全方法可以走？

民陣：入完錢就散水，仲同你癲咩， 渣定本加拿大護照係手準備走啦一旦搵唔到錢

你去死啦屌 識唔識睇字呀傻閪

我認為呢個時間都係德國出師有名既時機
100萬民意 > 港共政府當冇到 > 證明極權政府 > 出師有名
有冇人可以即時聯絡德國領事進行交涉 發出救援？

我話你聽，就算今日縮，12號都係得呢班人衝，香港豬食屎啦

真係要走 人數裝備都冇

咁12號會無裝備俾你衝呀？

pls be safe

唔好再對住救人片打飛機 認清現實快啲走呀 唔好犧牲

後邊班人好徬徨

叫人走 快啲 太少人喇 唔好自殺

防暴又上場喇 求下你地走

Pish 後日仲有場仗要打

留又好衝又好撒又好，最緊要唔好俾人拉走！

走喇 就算你地依家逼到對面開槍 人數唔夠 打游擊都冇用 唔好諗住重演魚蛋呀

係咪仲要等多五年呀屌你老母

睇住你班騎呢怪懶熱血咁真係好正！
唔講以為你哋打緊total war 現實版佔領左半個香港打緊南北戰爭

而家邊區係你哋話事？你哋個革命總壇喺邊呀？義士😆

淨係睇你段文字我仲以為你哋香港革命軍同中共解放軍打仗打到五五波有個勢令到外界覺得你真係有反抗獨立打贏中共嘅機會😲？????進而請求國際排駐援軍？

傻閪仔你連中共香港特區省長林鄭月娥官邸/ 政府總部門口都入唔到/唔敢入啊😹😹😹😹
瞓醒未啊垃圾？裝甲車都冇部，人哋用警棍都扑撚死你地啦！成日衝衝衝，其實衝乜撚嘢？人哋想捉你你哋又抆返佢哋返嚟拉拉扯扯好似小學生打架咁俾你吹到好似真係打仗咁真係痴線

現實就係連人地支警槍殺槍都冇膽去搶😹
你真係覺得好熱血好青春⁉️

走啦
俾狗推散晒喇

打war game??? 收手啦

我見唔同既公開group已經秒速同而家衝擊緊果班人割席

衝緊果班， 你地爭取緊d乜？

義士們快啲走，好撚多警犬

一個都不能少

pish

唔好再博 快啲走

12號見 我地齊上齊落 一個都不能少 香港人加油

係時候到焦土派上場，一鍋熟啦衝

留定守都唔好企係度等人拉

全部一齊走阿 一個都不能少 要好好保護自己 唔好比人拉

撐左咁耐已經夠晒 11號晚再去呀

大家都攰，重整旗鼓咗出嚟好過啦
我都想留但我啲朋友去到一點都話頂唔順
仲有最後一次機會，香港人加油

乜撚都冇安排又冇準備， 當初又開咁多個post叫囂 又話沖又話剩 屌你老母深耕細作啲人呢 裝備呢 大聲公嗰啲呢
隔離post仲喺度玩緊要整大台集中調配做軍師， 講條撚咩成班就行行企企食飯幾味，當日飛磚頭冇咁撚多鳩之孖碌嘢， 如果你咁撚醒就變咗當日旺角啦， 唔好撚再做咩軍師啦

速龍上場 走喇

12號再戰
辛苦大家了

後拉前 立即走

樓主小心，雖然你叫走，但我支持你做法，人力不足守條毛

發開口夢 想11號晚重來

其實我以上講嘅野都係發緊夢
夢到想所有人走

有勇無謀冇用㗎
等啱時機再行動啦pls

風向都係吹緊11晚

發夢搵緊有冇人統籌11號晚開tg傾

求你地走睇到好心酸

香港需要你地唔好白白犧牲

唔好比人拉 唔該

6 月 9 準備左咁耐
12 號仲可以點變 ?

裝備都唔多件 準備不足啦
可以參考法國黃背心

大家走都要小心，班狗係出入位伏住曬，見人就打

真係求大家未比人拉嘅快啲走

香港需要你地

一百萬人個日都唔夠人 笑死

小心為上

人小就話姐
十則圍之孫子都話

Pish

求下你地真係要撒退，已經佈好陣加全部裝備嘅警犬真係無得打 等第日有齊「裝備」先再出黎

稅務大樓 走啦 你地一百空手人 警察幾百個 武裝

民陣大仆街

各位勇士你好
好遺憾陪唔到你地
我冇你哋咁武勇
只可以做小小資料整理
希望可以幫到大家

[69抗爭] 冇病吖嘛 連登仔諗住用財技去抗爭？

[6.9後續] 不如號召全球人類6月10號一齊沽空港幣

最暴力既公民抗民 就係換哂自己d錢做美金、英磅、日圓.....

其實如果香港有百萬人唔交稅，政府會點？

遊行政府無視 全港市民罷交税 政府可唔可無視？

今日遊行完真係令人好不安
覺得香港好無前途
依家仲發現連燈有好多人諗住用財技去做抗爭
真係諗起都驚驚地
不由自主去咗ATM撳咗1萬蚊砸袋傍身
吖今日有成100萬人遊行
人人都好似我咁，銀行咪好大鑊
呢個世界有樣嘢叫擠提

擠兌（也稱為擠提；兌是兌現，提則是指提款）指的是銀行或金融機構被大批的存款客戶要求提款領回自有的儲金，通常發生在銀行的營運上有重大負面傳聞之時，銀行遭遇集中且密集的提款，很可能支應不及而宣告營運困難，倘若未得到其他援助或讓擠兌情事減緩，則該銀行極有可能因此宣告倒閉以及信用破產。

原理

銀行接受客戶存款時，實際上是銀行向客戶借錢，屬於債務的一種。 而銀行接受存款之後，並不是單純地把客戶的錢放置保管，而是會把這些錢發作貸款、或者投資，以賺取當中的利息。 所以銀行內所擁有可動支的金錢並不等於所接受的存款總額。 因此，當大量存款客戶在短時間內要求提款時，銀行並沒有足夠的可動支金額來支付這些提款金額。 此時銀行等於無力償付債務，也就是破產，這樣單純由存款引發的破產事件即為擠兌。

由於係現場既人同警方好難有正面衝突
我建議想買物資嘅朋友可以買以下幾樣物件
有助影響警犬執行力同情緒 可以減低佢地戰爭力同為戰友們爭取多啲時間

主要
1. 雞蛋

2. 汽水

3. 鼓油+wasabi

利用1-3 可以有助影響對方衞生程度 擾亂對方陣營及判斷力

次要
4. 食用油

5. 波子

4/5可以有助減慢對方速度 為自己爭取更多時間

歡迎補充！

認認真真開post講要準備啲乜嘢有冇人理，大家就淨係鍾意講呀我要沖我要沖， 仲係閪過當年佔領， 仲會有幾多受過洗禮嘅老鬼開post?
Black bloc又唔知，要隱藏身份又唔知，自己要做咩又唔知，行行企企， 跟住嗰啲post入面嘅留言就全部都係戇鳩嘅， 人蠢唔撚緊要，你直接睇下前人點做啦， 依家我敢講冇幾多個老鬼再會認真咁開post提你哋㗎啦

你哋自己執生啦後生仔

知唔知點解香港人咁多年搞社會運動都係失敗
因為總有人走出黎話咩都要plan
示威抗爭要plan
罷工罷課要plan
衝擊立法會要plan

以往基本 面罩頭盔眼罩 呢啲就基本 依家成班人就真係當行出街， 冚家剷 你哋帶女出嚟都唔緊要屌你老母著熱褲翹手行知唔知自己做緊乜嘢？

唔好受傷 唔好被捕

全軍覆沒

保重啊大家！唔好俾人拉！自己人拉一個少一個我哋無著數㗎！